你哋信唔信鄭文𠎀冇叫雞？

勿回五毛

已經 follow 咗佢

偽命題

屌你老母

( Show Blocked User - 起大面架純 )

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?